晨早秒回 你問我答

醒咗瞓唔返 隨時會瞓 \/

Wherever you are, I'm always by your side

廚房？

幾點返工？

我又係瞓唔著

放在桌面上的電話忽視響起, 我把電話解鎖一看, 拉下通知欄：
你有一則新消息
來自 LIHKG 死毛全撕對你的主題作出回覆「廚房？」
我驚訝了一下, 對, 剛才就是從廚房回到睡房查看電話的信息
難道這是代表著什麼嗎?

接下來再查看下一個的回覆「幾點返工？」
對了, 什麼是上班? 上班又有什麼的意思, 一想起要晚點便要回到公司進行勾心鬥角的權力遊行便心力交瘁了
把放在剛喝完的喜力空鑵壓扁, 然後回覆「九點」

good one

屌你老母

雞

再向下滑一下手機，看到一個來自比熊犬的回覆說「我又係瞓唔著」
嘿，我冷笑了一下，連登真的那裡多廢青啊，不睡的肯定都是在打 J 吧
股乳有暈: 不孝有三無圖為大，還要配上一面自豪的 的表情符號
這個仆街仔肯定是收藏了不少高質的長腿高瘦索女 J 圖。
為了吸引他放出J圖, 我便引導式回覆了他「打轉飛機就訓得著 」

呢個回錯 唔洗理

失眠點算好？

「屌你老母」一來回自濛的回覆
我想了一下，這樣無趣的回覆，跟得閒飲茶，早晨沒分別
每次上班除了跟同事說早晨便是說屌你老母
還是真的想肉體上屌我老母驅風嗎?
說開又說，早排實在太多屌你老母的信息，招聘很多 ptlm 去應付
若真的是想屌我老母的話，不知道他想屌我哪一個老母呢?
於是我便給他回覆:「想屌我邊個老母? 」

剛才有點困了差點兒睡著，回神過來便看到一個來自花樣年華2046的回覆「失眠點算好？」
哈..我也是在失眠，但你卻在問我如何處理，要是我知道的話早就睡了，還會有空在連登發文?
我想唯一能做到的是跟我聊天吧，聊到看看哪個先睡著，不老實說我也差不多困了想睡了，但在此之前先給他一個回覆吧：「同我傾計 」

好肚餓

點樣先可以練到樓主你咁痴線

一個收到來自KDB的回覆說「好肚餓」
對了, 想起早半小時前回覆死毛全撕的信息時我便在廚房煮食中,
食物落肚後, 肚餓的感覺早就不見了
肚餓便要吃東西，這是絕對的的
與其在連登發回覆，倒不如先去進食?
為了鼓勵 KBD 進食, 便給他一個回覆「落樓下24小時M記買個餐 」

發夢夢見個ex，醒咗之後訓唔番

差不多睡的時候收到來只北上(Kitakami)的回覆
看到北上這個字特別興奮了，可惜現在在大陸多正的骨妹也只會能提供飛機餐，她們說怕警察放蛇，但是明明香港人在接待處登記時有登記回鄉卡的，是人是鬼怎樣不會不清楚
對了，他說「點樣先可以練到樓主你咁痴線」我有在痴線嗎?
聽說在青山的人只會說自己是正常的, 其他人才是痴線, 我想他就是這類人了, 這樣也能比我遇到
於是很正接地給他一個回覆「你就痴線」

屋企廚房幾大？

時差都搞到我瞓唔着

樓主你好